點解蘋果啲價錢乜都9字尾？呢塊野個價會唔會又係亂鳩咁定

想知呢塊尿片
仲貴過ipod mini
究竟貴係邊到
今次又值唔值得屌住買？

乜撚嘢ipodmini

心理作用，比人感覺較平
標$1049會比$1050更吸引人

有人覺得值咪得

真果粉 屎都爭住搶啦

點解五毛啲價錢係5字尾

心郁郁又想屌住買
明知山有虎 偏要虎山行
無計完美主義者一名

以前大中華地區係8字尾

就係今次係屎
先買得爽 比較起食抄價果啲
我呢種算係咩

同玩具反斗城一樣

攪清楚少少野先
唔係貴=好
係蘋果=好
所以價錢係鳩定
咩價錢我地都買
好似今次個耳罩$499一對，照買5隻色
都係個句啦容易襯衫呀嘛

尾數定價策略（Mantissa Pricing）

對不起 我恨我有錢

Hi wong chun kit

記得iPhone 4 4988

自爆

好波

樓豬好撚有米

夾埋兩千多啲買成堆垃圾就叫有錢
Wong chun kit

花式真名上連登

唔好推。。

推
乜今日咁多自爆

wong chun kit

Wong Chun Kit係藍絲狗

你好Mr. Wong

我個名大把人叫
冇咩唔見得光
多謝幫推

二千幾蚊叫有錢
香港人拎二千幾蚊閒錢出嚟買嘢仲易過食生菜

推

睇個名都知有錢

邊撚到俊

你有所不知 其實冇咁少
不過沙田間Store又話冇貨 又掃我 ！

一講到錢你哋班窮撚 就玻璃心發作諗咁多嘢出嚟
我話我有多餘錢咁解啫 洗唔洗咁小氣

千幾蚊慢充 on9都唔買

唔好推

比番1蚊你繼續跟機

戇鳩

完全唔覺分別 係咪因為我窮撚例外

原來係藍嘅
咁我就好心幫你推下

得啦得啦
知你黑過墨斗果隻呀嘛

買配件都可以話有錢

值 出咩都有傻鳩買

買12 mini咁撚有錢

你啱，公廁名

$4999同$5000

就咁攤哂係條街度影

幫chun kit推

咪撚推

閱

你啱，你果一個
咪又係公廁名
自己笑自己 以為好好笑

Hi wong chun kit 買個幾千銀野牙痛咁

迎合曱甴區啫

你啱，係呢個時勢
應該係好撚有錢先啱聽

得你依啲支蛆先鍾意擺地攤

你用12 mini?

咁有錢做咩用12 mini
起碼都用pro max啦

hello
Wong Chun kit

唔撚係掛pro都買唔起學人用iPhone 黃生

2000幾就話自己好撚有錢
睇完真係笑撚咗出嚟

用百幾蚊台費
唔鎖你鎖邊個？
仲夠膽死出嚟同我比
睇見你條柒頭 真係笑撚咗出嚟

唔識計數？
mini+配件
夠買pro max有凸啦！哈屌你

俊? 邊撚度俊呀? 睇過?
邊撚度俊呀? 邊撚度俊呀?
屌你老母 !

M 巾咁

Cctoy又柒

999同1000呢？

有個Watch配件黎

$899同$999我會當900同1000

買完啲垃圾配件都要急不及待喺街度拆曬出嚟影相

有開箱片啦
廢到無論

買iphone 12 pro或以下都係死窮撚啦 包括樓主

有米

醫好你個恐懼病毒未？

美國價格文化
好多野都都係99.99 299.99/9.99咁樣
只係心理同文化

原來買二千幾蚊配件就可以叫有錢
咁呢到大把人有錢過你喎Wong Chun Kit

99.99 平過100 ~完

樓主勁有錢

呢輪咩事咁多人自爆

王生

咁買12 pro max 都係有自卑感強調症
包括你條窮粉腸

個名係apple staff 的吧

莫講話12 Pro max 等你有錢買12 mini
果時可能我已經用緊摺疊mini啦

咁你快撚啲買啦 唔係我隻AAPL點升
死窮撚慢慢用mini啦

又一條死窮西扮買咗

死窮撚返去含撚啦 AAPL要你啲死五毛繼續買多啲mini幫我股價升

Wong chun Kit 死窮撚

單據都冇得個殻就話自己好撚有錢
睇完真係笑撚咗出嚟

賣$999
人：嘩屌，抵到爛，一千文都唔使

原來一部64G 12pro連配件都冇就可以叫有錢
咁呢到大把人有錢過你喎~柒頭

快撚啲開箱片啦
廢到無論

條友真心有病
你係咁有錢唔旨在多幾千蚊買埋配件啦 傻佬

仲係我個post柒完再柒

我係你呢家就娟返入你老母個昊西到
幫你老母奶下西算吧啦！

香港首富 黃俊傑

香港首富 唉是撚但啦

唔好推，黃俊傑

建議自貼捐款鬥多

你條死窮撚連pro max 128gb起跳都唔知 原來你真係窮撚到冇留意過pro max型號 依加00:39 覆埋你似唔好阻住我玩美股

做咩啫 咁快就講埋啲落台説話啦～凸哈！

係咩
我見到個9字就覺得個數好撚大

唉是撚但啦 死窮撚
自high完 記住還返部機比人

樓主係咪好嬲有人買到apple[sosad
做乜同一個cm回應幾次

痴左線

都係收咭㗎啦
唔洗怕找散銀比個客

單據都冇係到學人冲大頭鬼 睇見你就可憐
你話你係 李嘉誠 都得啦
夠鐘數記住食藥啦～傻西

痴左缐就要及早治療
唔好浪費我哋比你嘅醫療津貼

因為美金計返過嚟

睇你都係死冲冇單據架啦
我係你 還返部demo機比人之後
搵把開山刀插自己大脾死鳩左佢算啦

淨係見到條柒頭柒到佢咁
已經唔知點止笑好 邊到仲識嬲

依加00：39夠鐘食藥呀屌你

一堆垃圾

ok updated.

會員編號：#219147
會員註冊日期：2018/10/29
入 LIST 原因：辱罵爭取民主自由的香港人為廢青，認為全世界不在乎自不自由，近日不慎自爆。

上述資料更新日期：2020/12/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

Apple已經將最好嘅價錢獻比用家🙏

我老襟都係叫黃俊傑

12 pro max 64G ＄9399
12 mini 128G ＄6499
＄9399－＄6499＝相差＄2900

相差2千幾學人講窮撚 屌你
如果計埋啲配件 都多過你啲毛啦！
只可以説弱智真可怕

預你加多一蚊膠袋錢

仲未計＄299 magsafe charger
一蚊膠袋錢太濕碎 留返比你計啦下

扑傻瓜
買咪傻仔

傻仔

你咪同條友一樣儍仔囉
有錢買電話 冇錢買配件 不如唔好買啦
仲要柒上嚟 暗示佢係用龜頭叉電嘅

過撚哂時啦我會自動+1$

其實通街大把價錢都係咁樣set，以前返零售仲有大把客係會諗呢樣野
聽到佢哋咁樣去諗嗰件野平啲，我心諗真係做乜鳩原來呢招仲work嘅咩

你去房屋台/財經台 睇下咩叫有錢
幾球野放落一隻etf 到

唉是撚担啦
有錢嘅定義你同唉是撚担條友識條春咩

原來仲有咁多on9仔

hi

估唔到呢隻引戰狗都有自爆既一日